14有黃傘 咁今次應該叫咩

白衣？白衫？

白行

Endgame

唔好咁啦

反送中

白行一趟

屌

做咩啫你

雖然呢個係真 但唔好咁啦

白行革命

白夜行

金鐘嘉年華 第二步 白行

白色革命

百萬行

真。。。

白鬼夜行

鳩行

69已漸行

on9白行之旅

夜啲就知

希望唔係百行

笑撚咗

白車

白色強人

白萬行

69遊行
反送中

屌
駁唔到

不散

叫不散咪得囉

跟返個主題

碌尻不散

叫 69革命/69運動

白衣渡江

白石麻衣

革命稱唔上
69白行運動差唔多

港島一日遊

White Walker

你含撚我奶閪大遊行

高汁

真

好！渡香江

然後民陣不停話今次唔係endgame

識貨

改變到咪唔係囉

依個位真係好難上去

69行....

飯餸中

69互行

真 認真白行

呢樣真呀

69 好撚痕

戲肉未開始

白衣運動

好高質

送終xx

#run#

make it white revolution

白龍

唉 可唔可以唔好講呢d咁中二病既term
起撚雞皮

好撚肉酸

白色行動2019

反政府最終章：白衣行動

真係好撚好笑，見到啲人話唔想有被捕風險但又要岀嚟，真係白行
你老尾先唔講生命危險 你連被捕嘅風險都受唔起，岀嚟做乜，根本大部分岀嚟嘅人都係承受唔起或唔撚會去承受嘅自私撚，14年後仲係咁 真係諗唔到可以講乜

碌鳩行

鳩行就以為自己有付出 笑死人

直接重點

先禮後兵革命

慈善白萬行,大家捐左錢未

白乜9 咪 不散

d ching 今日係咪好悶

無人陪你9up

出左去走左啦

白佬匯

SAD BUT TURE

白色恐怖

加油
香港民族團結一心
69不散支持留守

我吊

我今日2點半到維園 等左3個鐘先出到維園
但係最可惜去到sogo個到收左皮
如果聽日仲未比人清場會再番去
今晚會留守既巴絲打要加油頂到我聽日

濕鳩69之旅

百萬反中

香港人

好波Ching

己亥革命

69

好名。
但希望唔係

白色69

19不散

屌你

thx

笑撚左

白帶

唔行你點知有成一百萬會有出黎？

笑到pk

EXACT7LY

lm

第2個回覆已經秒左
唔洗再討論啦

個名幾型

真係白行

Diu